【淘寶玩命】俄羅斯食品節2016

Hi…又係我呀！
Sorry 上年無出Post今年又出反…
首先睇下我第一輪買左乜先！

俄羅斯鵝肝醬 No.1

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【俄罗斯进口食品假日法式原味鹅肝酱罐头315g开罐即食 满包邮】￥AAizzUcm￥

鵝肝醬No.2

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【俄罗斯鹅肝酱 进口食品罐头正宗哈米熊原味法式鹅肝酱 户外即食】￥AAizzlzs￥

鵝肝醬 No.3
今次 柯輪:
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【特价俄罗斯进口罐头哈米熊鹅肝酱法国风味特产食品户外即食满包邮】￥AAizzxzq￥

鱈魚肝魚子醬No.1

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【俄罗斯进口鱼罐头食品 鱼子酱 挪威银鳕鱼肝籽酱 特产海鲜即食】￥AAjAAvtS￥

鱈魚肝魚子醬No.2

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【进口俄罗斯鱼罐头鱼子酱 挪威银鳕鱼肝籽罐头 海鲜特产食品满包邮】￥AAjAAlCT￥

俄羅斯家鄉大肉腿

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【俄式花样猪肉香肠300克肉类野餐户外零食配饼干方便面即食品】￥AAjAQIFK￥

俄佬熏魚

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【新品 俄罗斯进口鱼罐头 橄榄油浸制熏鱼罐头 海鲜即食食品 满包邮】￥AAjARYPX￥

留名

首先今晚拆左排朱古力…一如以住75%可可…苦中帶甜…食完口中帶可可苦香味…有如食完雪卡既感覺…8蚊人仔一排咁既野真係一流享受！

開飯

朱古力脆…比其他大牌唔會差…（雖然紅色十月都係大牌，但係香港唔出名）

柯輪巴

留個名先

Lm

想試 留名

大肉腿好似都幾吸引
留名睇食評

冇價錢既

劉明睇玩命

好耐之前好似見過7仔有大頭bb朱古力賣

LM

lm

柯輪巴打

向勇士致意

i

你真識食
祝你身體健康

你係咪以前淘大閘蟹果個

柯輪兄

留名，再考慮跟機

我係淘寶食品化驗室員工

當年追post笑到pk, 變左臭蟹

依隻花生拖肥朱古力唔係咁好食…d花生有陣苦味…

邊間集運

甜到死

柯撚兄

紅色十月（BB頭）係甜…因為氹細路既朱古力…我地通常買開72-78%（常買既75%）朱古力，唔食好甜既就食依d高%既朱古力

你有冇食加，淨係見到打開包裝紙

仲係牛排專家

留名睇食評

已經入左醫院

咪傻啦…日日都開罐頭、糖食咩
btw
75%朱古力

依隻帶D酸苦味

依隻可可味濃若…酸味小D